終於開始暴力對待和理非遊行

成班死仆街

和理非如夢初醒

推

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

病左 發生乜事
今日不是和理非 遊行 為什麼動手

政府就係要搞到區區遊行都變成打仗咁，搞到市民反彈分化
政府差佬邊會俾你每星期週迴各區示威反政府反差佬，實搞硬你

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

因為班狗自己打人

警察國家

屌，又翻舊史出嚟做乜

呢個真係好撚on9

汲取歷史教訓唔好再同情黑警